營造亡黨亡國氣氛，呼籲大家稱呼中共及港共為晚共

衲dee 英明

衲dee技窮了

衲弟人之將死其言也善

老鳳認同